林鄭：市民及國際社會早晚會知道香港警隊是卓越

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥到訪灣仔警察總部，了解警方為前線提供的膳食安排，並為前線人員打氣，又指，全港市民及國際社會早晚會知道香港警隊是卓越，以及是政府最大的資產之一。

林鄭月娥：「我們亦相信，正義永遠站在我們這邊，儘管現在仍然很困難。我知道鄧炳強上任後，真的是不眠不休，我相信這些努力。全港的市民，甚至國際上現在被蒙蔽，批評警隊的人士，他們早晚都會知道，香港這支卓越的警隊是香港特別行政區最大的資產之一。我可以對大家說，我在述職期間，習近平主席亦是公開表示對大家的支持，私下很多中央官員都對大家表示敬意，不要說是十四億人，是大家的後盾。」

早晚是卓越，中午下午是低劣

老實講，隻隻癲撚晒咁都可以無喺鏡頭前殺過一個人，殺人呢方面真係好克制同專業

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

黑社會可以控制政府當然卓越
威過哥倫比亞

巴打
急